裸女無遮點奔跑重慶鬧區 高喊「打倒共產黨」

中國重慶的一處鬧區街頭，驚現一名裸女完全無所遮掩，直接高喊「打倒共產黨，還我公道」，驚呆現場不少民眾。

流亡芬蘭的中國異議人士李方，近日在推特上分享這段影像，影片中看到一名女子全身赤裸，站在鬧廣場上行走，更一邊大喊「打倒共產黨，還我公道」。雖然現場可見有警察和保全已出面維持秩序，甚至拿外套給女子穿，但女子一律拒絕，更把保全或警方給的衣物直接甩在地上。畫面也可見，現場有不少民眾圍觀，也有不少人看傻眼。

而網友也紛紛在李方的推特上留言：「真可憐要全身光溜溜！才能讓人看到妳的訴求。」、「所以才悲哀，非要用這樣來做抗爭。頂多被當做神經病。」、「會被中共『精神病』了！」（施旖婕／綜合外電報導）

建立時間：2018/11/06 14:51

10

圖呀，基佬肥婆圖就有，裸女奔跑就無圖。

👩🏼🗡👶🏻

圖

嘔心野例牌4k無格超高淸

眼力唔夠好

明明佢張圖on9
你竟然怪自己對眼

op

合資格連登仔一定睇到，我好失敗，唔好安慰我

呢d就細圖